PayPal無啦啦送左80蚊比我

買左雞蛋仔一陣去屌

貴為我們的重要客戶，我們已向你發出 $80.00 HKD 優惠券以示感謝。你可以在任何接受 PayPal 付款的商家或商店使用此優惠券購買產品或服務。

此優惠券無需在單筆交易中全部用完，餘下金額可在其後的付款中使用，直到全部用完為止。

此優惠券的到期日為 2020年1月20日。

好過支那寶同維信

paypal 可以比眾籌

屌！點撚解我冇嘅？

但係得60蚊咋喎

之前送左$100 俾我

做乜偷咗我嗰80蚊

好耐無用， 近排收到email 要交資料俾佢 review, 最慘要close account 都要review 左先

我想要

買左20雞蛋仔

我無喎

姐係咩
我都有$60 唔知用去邊

邊度睇

無既

其實唔太明paypal既用處
點解有時要經佢比信用卡
直接比唔得？

捐左佢

因為一個paypal可以儲存好多張credit card或者debit card。只要登入paypal就可以揀用邊張，唔使要用到邊張時，輸入邊張。

你唔想用信用卡d資料係個網上面, 咪用paypal隔一隔

你係咪好耐無用啊

你嘅信用卡資料唔想直俾商戶就可以用paypal

12月先用過網上買野

垃圾paypal

想問吓有咩會用到paypal
一樣有呢$80但係唔知買咩好

Klook hktvmall steam 網上買點數 都用倒PayPal 個80蚊